新同事自己帶茶葉返公司沖 俾我地笑到面黃

今日同班老細同同事開完會 大家就話不如落樓下買茶理史飲

點知有個00後新同事細細咁講話佢帶茶飲沖 唔駛買野飲

我地成班呆撚咗，

之後笑撚咗出聲，

大聲咁問：

「你五系窮到甘牙？」

佢答：「唔...唔係呀，想草錢呀⋯⋯」

我心諗買乜咁巴閉要草錢。

之後我地打開佢櫃桶，見到成大樽普洱

我地笑到仆街，大大聲佢 啲茶葉係咪你自己種？

之後我地拎個樽出黎打開，

將佢啲垃圾茶葉掉曬落垃圾桶，

佢即刻衝上黎想打鳩我地咁款不過比人㩒住，

掉曬之後就咁掉番個吉樽放入櫃桶

佢仲眼濕濕想喊咁，

笑到我地仆街，

之後我地成班人每人出少少請佢飲杯蘋果烏龍少甜

係咪窮到咁

好得閒？

東京中央增設「一期一會」普洱專拍以來，一直叫好叫座。去年香港秋拍，百年「藍票宋聘號」連佣HK$1,332萬成交，打破紀錄成為史上最貴「普洱茶王」。今季再下一城，百年「福元昌號」以HK$2,632萬成交，刷新紀錄榮登「茶王」寶座。

知慳識儉有咩問題呢？
反而係你地bully人地

On9當有趣

假膠都有咁多人認真

零分重作

雖然篇野好假， 不過想講你係英記買過百蚊斤既茶葉， 或者TWG 買Earl Grey 個類西洋茶， 其實好好飲. 茶樓/ 台形奶茶店既茶底其實真心唔得.

咁多真心

你知唔知一罐茶葉幾錢？ on9

拉

重作啦

擺明假膠作文啦，不過英記真係好貴，想飲茶都係買普通普洱咋
台式奶茶都唔係真係品茶既，得個甜字飲塑化劑飲到傻左，得少數係有茶味，台式奶茶都轉左果茶多，最叻咪少少鐵觀音

關窮唔窮咩事。飲茶理史又好高貴？鍾意飲乜咪飲乜囉。

如果我啲同事係咁，我可能會報999。因為有人聲稱自己夾埋同事去毁壞另外一位同事嘅財物。

師兄咩環頭

舊公司有個女同事就係自己帶茶葉返去沖，聽聞貴野嚟

我都帶茶葉返公司沖
一餅普洱1千蚊左右

假膠作文

英記一年做幾轉8折， 一次買一送一. 等做折先買就平好多架啦

除返開一杯茶既茶葉隨時貴過杯顏色水

0/10

到底連登仔幾時先肯
唔好覆啲假膠垃圾

記得有篇係講帶飯比人倒左

冇 「頭耷耷 眼濕濕」

拉，乞人憎

樓主無叫佢跪係度?

新同事00後？

咁都上熱門

Oxxxxx_豬腦
唔好以為轉個ac出唔知係你

我屌你老母果個人就係我
係office笑完我仲走上來開post笑我

食屎啦仆街

零分重作啦

人哋鐘意自己沖茶關你能事呀！ 無能聊！

請人飲杯野都要成班同事夾錢

冇屌到佢跪喺度喊嘅 0分

又唔L好笑...

支持 茶理屎 黃店黎

認真覆
茶葉貴撚過你地杯廢水啦

想作文作得似真，都好講技巧。
起承轉合太過電影情節，重作啦

咁多人睇假膠post都咁開心都有

唔會啦。如果係，佢一定拎刀

其實好嘅事要學習
飲即冲茶重健康過化學味精茶
兒茶素好快被氧化好難保存到
其望你哋口中傻妹有個癲男友

人地攞D成皮野餅普洱沖茶唔通話你知咩

掉人地財物算唔算犯法嫁?

岩岩先買左罐茶葉 成千銀 比人倒落垃圾桶我會嬲到震

甘似啲藍尸作文

唔明你哂咁多時間作段假野出黎係咩心態....
你係咪現實冇人理所以先想係網上搵存在感?

ching hoball
死窮撚唔比啲教訓佢唔得

自己帶茶沖係一種生活品味，控制溫度，時間，水量，都有技巧。

雖然樓豬開呢個post純粹刷存在感
但都無意中透露左佢見識少同井底

大撚巴有錢人中意拎d自家茶葉去酒樓Tim 啦，唔係你去開果d鴻星富臨

上年去Bankers Club 飲茶都有人拎自家茶葉出黎，可能間酒樓就黎搬

仆街柒頭attention seeking
拉

公司得twg，真係比狗飲
我貴少少自己買 FM飲好撚過

冇是咁的0分

假膠
不過我返工都帶私伙野
中茶西茶都好，飲唔慣cheap野

假到
0分重作啦
一餅靚普洱叫價過萬都得呀

好撚無聊，點解要咁刷存在感？？

block

樓主救理大嗰輪係留言屌尻poly啲人

呢條友出哂名屌泛民屌手足

出面啲嘢飲多糖到仆晒街，
為健康都唔應該飲咁多啦，
請人飲咪請人飲囉，
做乜要倒人哋茶葉，
仲要講到做得好啱咁，真on9

變左認真po
有少少掛住舊登派膠

茶葉咁識嘆
利申：飲開茶包

好多人都會

假到咁唔知搏咩

識好多醫生、老闆都會喺工作時自己沖茶飲

英國版黑盒 Twining’s 最正

同on9仔樓主玩認真？

個style完全一模一樣，巴打眼利

膠文都要認真答。係一種態度